美國示弱R軍費 斬首行動結束戰爭

btw 雜種同共匪d身家係晒美國 春袋係人地度打條春咩

你係佢地會唔會放晒啲錢係美國?

又係你隻警犬

啲牛熊輸曬啦？

中共無比ot你咩？

唔通放係支那到等畀人拎去回血咩

用下腦 緊係度度擺啲啦

無玩牛熊好耐 最近美股執到小小

連個女都係美國你話呢? 放係瑞士銀行? 端士就反共既

習仔個女一日仲係美國都唔會郁中國或者殺習仔

你最醒啦
佢地最安心放最多錢嘅地方
一係美國一係就瑞士嫁啦
仲有邊擺呀

如果你有咁多錢淨係擺1個地方 咁你先係最醒 唔係我

咁你真係要同我解釋一下
瑞士銀行373個中國人7.8萬億點黎

你覺得果到係佢地成副身家？

望住賈雨村 金大喜輸死比人啪曬
Ot錢都無曬了

咪話放最多錢囉文盲

首先你知佢有幾多錢?點解你知果到係最多錢?
不過起碼知道原來你都唔認同樓主話成副身家放係美國

好撚好笑呀 一用美元結算你擺邊間都一樣，你同我講有邊間銀行唔會用美元？正傻閪

金磚五國已經減少用美元結算
再者唔一定要揸現金 可以揸資產 樓 債或者其他資產 點解中聯辦係香港掃樓？
唔係加句正傻閪就得

咁你又點知唔係最多錢？
李嘉誠都係千五億左右
個小學生咁懶醒為駁而駁

點解我知？其實唔知 不過邊個合理啲好明顯
就你講既李嘉誠都唔係放晒係同1個地方喎

曾經我都以為共匪啲仔女同財產喺晒美國唔會夠膽搞美國
但Trump上任先暴露咗原來一直以嚟美國都有班有財有勢嘅globalist行緊弱化美國嘅agenda
而呢班友同中共係有關連

所以瑞銀係好多個地方黎
所以呢個集團係好多個集團
你知唔知你講緊咩

你知唔知自己講緊咩就真
我話唔係放係同一個地方 你就話大部分放係瑞士
依家問瑞銀係好多個地方黎?姐係你仲認為佢地放晒係一個地方?

得啦 醒目仔

文盲問人知唔知自己講乜 潛啦7頭

你要用D唔可以即時套現嘅方法去對換現金。
渣黑金同bitcoin都得架啦。
你自已諗下有咩資產可以等值同最快套現啦下。
同埋，中聯辦係香港掃樓係要用黎將人民幣換成港幣去避開外匯管制。
對住你呢D傻閪唔加傻閪點得